【雲迪克艾行臣愛助攻】阿仙奴球迷吹水區 MMXXV

#StandWithOzil

艾利臣踢

呢隊利仲廢過阿 不得了 最撚弱冠軍

艾行臣

樓豬打錯字

老婆清係咪太興奮

置🆙！

高普daddy

高普擰頭

J到眼盲

入波靠人送

依場波好蠱惑

錯字
我重開左

賀定

holding食住文尼個勢

sor 猁子請轉新post

Holding mane呢個Matchup幾好睇

真

都幾意外 兩次射門兩球 CLS

復賽之後 我地好多球都係人地送
人地唔送基本上就入唔到波

Holding: black lives matter what?